(VIU肯買未!!) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 15

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

早晨咁多位又係丁町田的一天

鳴謝安達清絲打 好文共享

留名

唔該哂幫手開post

留名
快要不行了

無限打錯字

町毒人士黎留名

屌點解會咁
是但啦靠你地啦

啱啱返到公司就爆左po

晨早一町

專業攝影師

LM

係愛啊哈利

又影

補圖

Sweet Life

官方都赤楚化

好正呀屌官方應該出本2人sweet life寫真集

黑澤：又有新安達町圖

又有開心嘢宣佈？希望係宣佈黑澤安達結婚

又新一po
跟進返上po臨尾赤楚個訪問，請教日文達人佢唔小心劇透左少少其實係講左咩？咁耐都未破到處唔係講12集最後都破唔到呀？

好想學日文呀

法國中劇毒已經入到潛意識level，琴晚發夢發到安達笑住對我食橙，係第九集食堂個款笑容
但係唔知點解安達用金城武國語同我講野，係咪因為唔識日文係夢到自己tune左聲道可能我又係金城武fans的關係

'法國'都中劇毒咁勁真係楊明海外wo

法國=發覺

佢既手機全部都係安達既相
而我地既手機全部都係町田赤楚嘅相

官方可唔可以唔好迫人食糖
屌好甜啊救命啊
究竟呢套嘢甜度有無上限

我覺得依句都有啲劇透

覆返上個post嗰位絲打希望你見到

嗚啊呢款好得意

有冇可能拍第2季?

你問我哋我哋唔會知

我都想學日文
唔識睇同聽錯過太多嘢

有啲想買黑澤個電話case

好cute

究竟後日18時嘅嬉しいお知らせ會係咩
之前就係出goods同ig live，，，會唔會係出第二弾goods

千祈唔好係副cp live

學啦
學無止境

佢哋唔係完咗啦咩
我覺得係goods

要啦要啦
因為佢地有好多動力

上次嗰兩隻杯都爆ser今次可能出張A4紙都夠

今日Amazon

睇左做 我想要的理想型男人

好似老豆帶個仔去玩咁

個衣著係有啲似
黑澤咁影法會爆哂memory

個BB頭真係好囝囝

512GB+2TB

騎河馬

餵個仔食飯

[url][url][url][url][/url][/url][/url][/url]
有冇多啲町田手部特寫...手控表示想j

頂 睇到人地講町田女朋友嘅傳聞

個個都係唔想知有都唔好同大家講

有咪有我心臟強大無有怕

笑死
大家町得赤楚太多

赤楚lization

有錯勿屌

嗚啊有都唔想知，留返啲ff空間比fans唔該

Netflix今日有嘢播，不過應該冇町田份?有佢公司實會講

要求唔比講又真係有d過份
你接受唔到都冇理由唔比人講。。

係囉
人地都已經無擺明公開啦，fans自己估到又係度話佢
唔通要人單身一世咩
諗起福山叔個陣結婚話會日本股市大跌粉絲崩潰
石原結婚 D 人話好彩重有結衣BB未結點解會咁樣諗野
我好唔希望一個女仔咁耐都搵唔到另一半錫佢lo, D fans 都唔知係咪真係想自己偶像開心

『你們的清純，他/她們的代價』
AKB單野之後，我好記得呢句野

老母粉同女友粉既分別

不過最好都係少談私事
要知道變態粉絲可其多

AKB發生咩事？
但句野都幾正，點出咗問題嘅所在。
其實町田都30，有女朋友/會結婚都好正常
追星真係唔好太過火

剃頭單嘢喎

應該剃頭開始

突然諗起以前中學都鐘意 w-inds, 松浦亞彌個陣比人罵到仆街，超級無敵多haters，但佢同慶太一直都無認過無公開過，最後結婚先公開已經拍左10年拖，10年地下情呀陰公D fans 於心何忍呀

佢地覺得個對象唔好咪反囉
我記得唔至10年，佢地出道無耐就開始離離合合咁拍。到結婚個陣公開好似有14年，不過大家一早都知佢地一對既

好慘，應該承受咗好大壓力，
但佢地都頂得住，證明係真愛
D fans真係痴線，分分鐘會破壞咗人哋嘅姻緣
好心佢地收斂下，現實中機乎唔會識到偶像再做埋情侶，電視劇睇得多會壞腦

地下情10幾年真係好唔容易，重要女方一直比人屌到仆街，好彩以前SNS 唔係話好盛行佢地無散真係算係咁。雖然係公開既秘密，但無公開姐係好多場合要有好多避忌，所以網上有人講『有種愛情叫橘慶太X松浦亞彌』

個Po cm見到呢張，畫得好好笑

呢個ac畫d q版超可愛!!
有時仲有動畫仔 勁得意

我今朝睇緊呢個
好可愛

件救生衣都比佢地美化哂

勁可愛啊呢個畫手畫得

呢張又係勁Q

赤楚已經美化左件救生衣好多

好有恆心

有啲期待會講咩

其實佢從來冇提過自己有女
大家講到我都懷疑係咪佢認左

係我地自行幻想到當左係真

有町田呀！！！

嚟緊賣既女性自身有町田既訪問關於拍攝期間既小故事
其他都係廢話，多謝大家支持，請大家買嚟睇之類

黑色衫，仲有個頭

我都睇極都唔明從來都無女出現過但係又話到條女好bitchy
好似講緊d唔存在既野咁

上次CL直播仲以為換髮型

好開心呀！！見到有佢！！

Live D cm 全部都係 町田町田

好正呀 係新鮮熱辣嘅町田
著老西真係勁好睇

把聲好好聽

女友(仮)情報 不喜勿入

重以為得主演做訪問
見到有佢份出現勁開心

邊到有live睇

twitter netflix japan

youtube都有

直播邊度有

其實套野主演係賢仔呀
勁多町田さん

感謝各位

今日呢個記招之後Netflix 有冇得睇返？

全部都係町田
腎仔有d慘

賢仔同土屋其實真係幾襯

應該會有人錄掛....咁多紅星

佢會唔會係第一次俾配角搶咗風頭

喺youtube有live ge話應該會留底掛, 一陣bilibili應該都有人擺

Miss左好多頭先町田有冇講野？

LDH不如推町田出去拍netflix啦
反正佢地咁唔鐘意推藝人做民放野

腎仔都赤楚化?!

每個演員都有份講

呢個我覺 佢地企埋一齊嗰陣土屋都討喜咗

成班深色衫 仲里依紗紅噹噹加紅唇好似紙紮公仔

佢地外型未必係話好match，但我覺得佢地好有夫妻相

重播

其實佢都係30歳啫

做咩個個當佢老餅咁明明佢90後離架噃....

佢同流星套戲既theme song 係BTS 唱架ma

應該係自從有人話佢用老土emoji之後
(果條友快d出黎自首)

係啊 但係佢點嘅係BTS另一首歌即係佢私底下都有留意

佢好似仲有睇愛的迫降

今際之國 係咪Netflix 第 2 套 netflix 出品既日本劇？
第一套係咒怨？

我覺得係因為ldh部iPhone6同馬賽克事件，好似時光倒退50年咁

但明明係ldh問題

咁流星都有睇
套野係日本都紅既

係喎咁唔係老餅啦✨

第一套應該係kento套火花

咁我睇日劇聽日文歌係咪有日本男朋友？

唔只咁少啦，不過之前嗰d冇咁出名
最出名嗰套應該係全裸監督

如果係指ig story個堆
全部都有意思個喎

有無人留意到劇名係有呢個emoji✨

係WO唔記得左呢套tim

搵到個訪問，唔知講咩…

又bin

大概都係話第8話有咩看點
望樣就夠

赤楚嗰背真係好駝

最尾三個一起cherrymaho～ 再一起淫笑好得意啊

おじいさん

靚仔到

對唔住我被腎仔吸引咗過去

好靚仔，搶曬fo

今日都係咁靚仔

2個都好撚正呀
全都要

電死人啦

立場都有報

報多啲
立場肯買未

屌又寫錯

個眼神町町町町出血

赤楚化諗咗幾秒立場買乜鬼

心諗立場都唔放過

笑到噴茶

好有少年感，pat蔭又要町

唔好再推啦
我太激動

直接叫安達開個專欄寫啦

Lm

寫得幾好

最尾果段 多謝劇組帶比我動力去挨到禮拜四

對眼大左勁多

男極圈

官方cp姿勢

終於冇搽到塊面深色過條頸

重點節錄有D 感動
//《處男戀法》更要清楚表達的是其實就是愛，無關性別，就兩顆寂寞的心遇上，由觀眾細細去品味，自己當初也可能經歷過初戀那份又酸又甜的滋味。難得的是，整部電視沒有刻意扭曲放大同志之情，一切乾乾淨淨，如一首清新雋永的詩。
世間事也許不盡如人意，但日子還是要過下去。
也許當下我們最需要的，是一個擁抱，一句鼓勵，一個親吻，如黑澤君和安達清之間最原始的傾慕之情，無關性別，無關名利地位權勢，純粹在茫茫人海中，遇見了你，默默在心中感激，暗嘆真好。感謝町田啓太，赤楚衞二和整個劇組，在 2020 年這個大崩壞的世界中，如流星般划過漆黑冰寒一片的天際，雖短暫，但燦爛。//

有開呢套劇嚟睇真係我2020做過最好嘅事

今年的確係BL年

補張全身

想問下依度有冇人買soundtrack？
我仲諗緊

其實睇到呢張果陣我已經覺得似

我都諗緊
有黑澤FF音樂

同時我都想要表白嗰首

聽完又想睇返嗰段

訂咗lu諗住聽住瞓覺

想買
可以聽住heheheheheheee睇呢度啲黐線ff

技巧都係仲爭啲

換左唱法姐係點
我有聽過love you more 同 you&I，都覺得好好聽
個陣換左唱法未？

呢隊唔係劇團SWAY 個隊野咩？

グラユラCD封面可惜唔係搵町田赤楚做model如果係一定賣到斷

我唔識聲樂所以唔知點樣講應該就係發聲嗰個方法唔一樣，係19年先開始變咗，聽live會明顯啲

見有fans講話係因為以前嗰個唱法太辛苦 所以涼太先轉唱法

唔好意思，我手殘按左負評🙏🏻🙏🏻 我好耐冇上連登，唔識點cancel 負評，為左町田搵返個login 追左幾日post。😌😌

你share個首好好聽即刻search kkbox點知無
我記得劇団exile入面有個叫sway,另外分身有隊hip hop group，今日都係第一次聽，估唔到咁高汁喎

可以cancel架？好想知
我成日都會手殘禁錯

唔緊要好小事
一齊嚟J町

好似冇得cancel 架喎

spotify有呀

估唔到越發掘LDH d野 入面咁多好野聽/睇

心入面FF係佢哋

真係畫左

兩個條褲

拍拖的人就係發姣發凳

係之前町田指奧運宣傳片嘅花絮

呢啲色嘅西裝真係好難carry

得佢carry到

睇緊大面聖日記

羊姐同町田關係好好睇

好撚靚仔啊佢

感謝推坑

我第一次睇個個MV 都嚇親有少少沖擊
但我錯啦佢地唱歌真係勁好聽
我呢幾日都不停loop 佢地D cover

真係好可惡
閃死人咩

痴線 好正
好想去呢個奇妙世界玩

我剩係係咁loop 咕啦咕啦炸 搵日去聽下

純fans覺得佢地福利幾好呀，起碼有live睇到新鮮的男人sns又開通晒johnnys講緊今年先有炸噃

哈哈
聽住瞓會發乜夢

睇緊聖日記
入面町田個角色真係好撚慘
好憎男女主

我啱啱睇完大面落車嗰集
佢真係好仆街
岡田健史都好乞人憎
自私自利

我睇到煙花大會
果集最後果幕好心痛 KAWAI
係我接受能力低定點 男女主真係幫唔落

岩岩先知原來劇団個Sway同八木都中過武肺Sway前幾日先同町田live完(好返)
LDH都中左好多個下 唔夠丁家多

之後嗰集仲仆街
我接受能力唔低

但大面咁易變心叫佢去死啦
扮15歲嘅岡田我當佢細路唔識諗

Btw吉田羊好正

我一聽呢個BGM就諗起第9集安達喺條街攬攬甜笑個樣

我諗起第7集安達表白之後 黑澤抱住佢勁開心個樣

我瘋狂重睇，大面拖住岡田係屋企門口撞到町田果幕，町田型到，佢個嬲樣同攬住大面入屋型到 第一次睇人帶帽都咁型

Btw 大面同岡田啲戲又屎又樣衰

又睇多次第9集
安達飲湯終於唔會辣親嘴

男主個性格勁唔討好
把口臭又冇禮貌 諗野勁自私 唔明有咩咁吸引

諗諗下其實變心冇問題
但唔斬纜一腳踏兩船就係仆街 未婚夫山長水遠去搵佢都可以唔應機
上司有果句講果句 直腸直肚簡直係套野嘅清泉

睇到第八集
火滾

又飛埋小學老師
同個仆街仔搭船

咪就係
青春唔係大晒
咁樣對個老母
又唔自愛唔返學
愛愛愛老師愛你老母咩
毫不感動

係囉
到底寫劇本果個諗乜
講到好似不被社會接納 好慘慘豬咁
但成件事就係兩個勁自私 唔思考後果 傷害盡身邊每個人嘅人走埋一齊
與其寫到個女主角咁乞人憎 不如咪加咁多設定 簡簡單單兩個單身師生戀咪算

所以收視慘敗

好在町田算多戲，
飛咗大面後仍然有同吉田羊戲份
否則唔會睇

俾岡田飛咗嘅女同學都好慘

嗰啲唔係叫忠於自己pure
叫自私自利

町田同吉田羊係我睇套野嘅動力
分分鐘呢pair做主角仲好睇

好睇好多
町田又靚仔又好
吉田羊又型性格又吸引

真係浪費左町田，條主線垃圾到咁

好彩成套戲勁多西裝町田俾我養返眼

睇到個大面啲面癱表情就憎
佢對唔住所有錫佢嘅人
包括介紹佢做返老師嘅右近

羊姐用毛巾印乾町田個頭嗰個scene
町田好似天使咁
好吸引

未睇到tim
我要再努力一下

日本賣行廣告，好想去日本地鐵站睇大大個町田

町笑左

追晒終於
追埋少少post
因為我多數兩集一齊睇感覺冇咁短
所以冇你地咁憎睇副cp
同女fd一齊睇好爽，可以一齊尖叫

嘩羞恥play

仲有攬攬個心聲

町咗

小编識玩
問人記唔記得間店

QQ

對腳好長

喂呀

Loop咗20次

呢兩個人同框又係犯曬規

沖出黎果陣仲要拍番好張櫈先

好cute又町

佢都係扮番可愛啦型唔岩佢

今際の国のアリス カルベ食煙型到

嗚呀！！！！！
高速拉番好張櫈！好乖呀！！！！！

小朋友好man

又諗起赤楚既真心笑

手指

想買BGM，但點解會過埋大結局先出「30歳まで童貞だと魔法使いになれるらしい」オリジナルサウンドトラック 㗎！正常唔係套劇完之前就出嘅咩

希望kkbox有soundtrack聽

秤住格肋底獅子王

Hakuna Matata～

屌我笑左出聲

頂
我本身想搵gif但無左件事
原來唔得我一個咁諗

成個畫面出曬來

輕輕戳一下好可愛

仆街你地將我個夢變左笑片
明明平時老豆抱個仔落黎都係咁抱

呢段係出至邊個訪問架

我都夢到過町田
不過已經唔記得左係夢見發生咩事

呢個劇情我都想睇喎

仲有佢個呷醋樣

12/8女性自身

笑死

呀！！ 如果之前有人討論過唔好意思先。我係到睇緊女高中生的虚度日常cut，以為套劇係好耐之前，因為町田好瘦，原來係19拍，今年頭播，佢真係可塑性好高！套女高中佢好CUTE 好搞笑呀！佢可以由佐渡變黑澤。演技

唔緊要大家中哂毒町只要關町田事都可以無限討論
早稻田果陣太瘦啦唔知關唔關角色事，而家就最fit
最緊要佢靚仔得黎每次演唔同角色果陣都唔覺係同一個人演呢樣先最勁

我都好鐘意睇女高中生 笑到癲咗
同睇果時真係完全唔覺佢係黑澤 勁有喜感

早稻田個排應該就係公演舞台劇個段時間
佢好似話個陣瘦左 10 kg?可能太辛苦啦
好彩而家有返D肉炸

我又諗起笨蛋

勇者鐘嗰套衫好型，不過好似又係好中二膠膠地既劇本

本身都唔肥仲要再瘦10kg

我都岩岩睇到呢到！笑死。有冇人好似我咁等新一集出之前，成日搵町田啲cut 黎睇。中哂毒。

佢夏天個時話68kg, 瘦10kg即係58

佢成米八先得68kg, 究竟佢有幾瘦 仲有肌肉

雖然佢着衫好睇，但有時望見都覺得單薄

用咗2日時間追曬9集

唔知篤邊度
點篤？🎈

本身以為出哂先開黎追 點知仲未播完
等出新一集好痛苦

日本仔都係興瘦
唔多興大隻

出哂先開嚟追？
依套相信冇人會咁喎

本身自己睇劇習慣等哂佢出先開黎睇 習慣左出齊返10日工食10日LUNCH就追完
我FD叫我睇以為出完咁多集可以一口氣睇哂佢
點知依家中伏 又要等佢出

平時啲劇或者可以
依套大把人real-time 追

但佢瘦得嚟又有肌肉線條，真係引死人

唯有睇住舊嘅重溫下

等果時瘋狂重刷同睇佢啲舊劇cut。唔係日子好難過

我都loop咗勁多次
幾時星期四

又....又要睇打鼓

本身見到連登有討論bookmark左諗住完左另一套先追
點知俾人叫一叫
屌幾時先星期四

不過睇完呢套又燒返起學日文既心

最鍾意佢呢種身型
唔洗大隻有少少線條就夠

我黎緊想報第一日語阿
但而家咁樣又上唔到堂住。。

Same
我其實唔太ok太大隻，鋼條型但有肌肉至岩我心水
如果啲42寸胸係我面前除衫我會好驚，真心

重版都係要月中月底出嚟

個個都話赤楚可愛

其實我是赤楚派的

//赤楚：看著彼此的眼睛對戲時透過眼睛就能讀取感情，但當我看著下面啊、看不到對方的
臉時就真的滿難的。只要看到臉，內心所想的就能直接傳達過來，演起來比較容易。

個個都有對BL眼

話說因為追唔切po我成日跳住追
唔知有冇人po過呢張圖，但覺得萬一冇人見到就太可惜

個腦即刻浮咗佢個面紅紅怕醜樣出嚟

屌成班痴女

利申笑住打呢個reply

喂啊

又要講多次要making啊啊啊啊啊啊

我想咗好耐
到依家仲係未報

如果好似極道主夫咁有個ig同步update
或者親バカ咁整個YouTube channel 就正喇

一齊上先有動力一齊溫書

唔洗講野
拎個電話出黎就知係盟友

睇到嘴角含春 我係咪傻左

唔係 呢到(應該)個個人都有同一徵狀

想自學
之後口語可能會搵外籍老師

之前睇到傻笑

正常

好得意呀！！！ 比哥哥攬吓先

Same
見到安達啲可愛動靜就不由自主咁傻笑

又想篤下佢塊面

安達

勁

殘體字不過都係為町田衝出國際努力

打殘體某国又可以打飛機

可惜依家大部分國家都係學殘體

啲支那term真係特別柒 公眾號

Staff打啫，都唔係佢本人

買書自學算啦，有啲連埋dvd都ok嘅

好想買寫真J !!!!

香港真係孤兒仔黎講又係廣東話寫又係寫繁體
不過唔會同支那仔計較呢d衰衰地都係中文況且知深信町田係識分

町田本寫真今日amazon發貨
好開心

岩岩個twitter 出埋英文

之前有用app學過

duolingo阿？呢個app煩到嘔電

Diu 係wo
我del左，成日彈notice 出黎

我係用Busuu
同埋中學嗰陣有學過少少日文

呢個用到火都黎

原來經營町田twitter個條友叫 Hさん
介紹自己叫咩名，笑左

唔可以關通知？

Lingodeer同memrise都算好用

j死我兩個都咁靚仔

已經分唔到係戲內定戲外
町田仲係咁話想逗佢

所以搞到佢好混亂
好多個訪問都話俾町田/黑澤搞到好混亂
佢自己都分唔到

町田公主抱赤楚

第11集劇照

本身個apps都好煩，好長氣，唔太好用

原來如此
咁不合時宜

痴線 依家先發現有post

你仲有三集可以加入討論

咁快有劇照既 記得之前訪問有講過之後佢地仲有d難關要過
btw 搭單想問大家漫畫版係邊度睇？癮起等唔切星期四新一集啦

第一下我都係咁諗

黑澤妄想現實化亦不過份

黑澤只會早到係唔會遲到架

我都覺得佢似係會早15分鐘以上到嘅人

赤楚真係好可愛

漫畫

果然係赤楚粒車厘子

赤楚真係好QQ.

對眼

改名做赤楚化車厘子

條眉

全部

Cls發言注意

不愧係安達絲

差唔多就咁睇個reply都估到係邊個覆了

想食埋個飯先ff，但係忍唔住了

平安夜呀嗎
好想拎個screen同projector落尖咀播同大家一齊尖叫

我都想
集集都係自己一個尖叫

諗起都興奮

之前咪有段睇波片key 左魔法師上個電視度
好想同大家一齊睇尖叫之後唱hello hello my love 呀

屌有聲

想一齊激烈走音大合唱

一路睇一路回味個時點追我bf~~~
利申 男 一齊6年

張圖唔可以只用一次

想同大家一齊睇到片尾曲屌出聲

老是常出現

好羨慕
祝福你哋

點追？分享下

其實都好似 又係同事開始
玩得幾埋之後玩有一日玩app 見到佢
confirm 後咁就開始攻勢
最後收為己用

search 「30歲魔法師 漫畫」就有

估估吓真係最釣癮
黑澤真係好正！

好sweet

好想快d睇 又唔想佢完
想像到做哂果下 會無哂目標咁

チェリまほロス

仆街武肺 好想包場成班一齊睇

24號人哋倒數聖誔依度倒數最後一集

包場由第一集開始睇

如果真係有劇場版一定包場

每日入去睇一次

已經想喊
好唔捨得

驚到時俾人趕：唔好意思小姐，麻煩你唔好咁激動吖，影響人哋睇戲

我地係呢度已經好唔冷靜
第7集個一晚絕對會係我追劇生涯最難忘既一晚之一
完全意想不到既感動之後上到黎大家都激動到唔記得加密
同你地一齊追live 真係好開心

我都想同大家追live但每次都睇唔到
上次追返po先知原來有YouTube live

有咩可能唔係校草

我都係上一集先發現原來連登有post
每集睇到發晒狂都唔知係邊度發洩好

浴袍公主抱

佢個眼神

跑去問服裝師攞暖包果到真係好qq啊！！！

包得場就梗係包嗌架啦

廚房play，重要一直play到去廳個騎樓到

少攻

又忍唔住翻睇

包過
嘈到痴線

冇包都會嘈到痴線

無啦啦又走左去買3舊飯糰🍙✨做夜晚飯，幾時先星期四

安達話double沙律醬好食

即係好多沙律醬？

Mayonnaise 唔同沙律醬啊尤其日式

嗚啊好想試，得閒自己整下先

好似應該係叫美乃滋 但我覺得呢三個字講出黎好支拿
雖然台灣都係咁叫

我一時醒唔起仲有個名叫蛋黃醬

Yes
唔同沙律醬
日本人好中意用
煮餸都愛用

黑澤忍左7年，唔爭在忍埋呢到

睇到好開心呀，繼續啦

安達絲食咗飯未？
未就....
18+慎入

以為有新一集睇

新一集既景象黎
我鐘意你地咁乖真係全部加密曬
抵錫

我諗起土方

11 12集劇透

藤崎視角
六角想睇黑澤d嬲爆樣
七年前的片又睇過 又講過幾時中意安達
會唔會番外係講見家長？好似藤崎咁無啦啦佢呀媽翻離睇佢

睇唔明日文既扮唔知咩事，嚇我唔到既

最理想魔法係靈魂交換

似係咁啦
劇組應該唔會遍離原著太遠

最慘仲要最後嗰集遲半個鐘播
第二日冇假放嘅人表示

做咩鳩* 燥到打錯字

12點半姐比人平安夜趕番屋企睇直播

通常星期五幾點有翻譯睇？？ 定要等星期六？

我會預左佢地唔會有錫錫先
唔想有期望又失望

遲左半個鐘我有機會睇到 live！

Same here
希望越大失望越大編劇害人不淺

開套日本gv ff 下算 hehe

呢首係正面架
'僕らの好きな歌を 口ずさんで行こう'

Letter + Your Song 已經 loop 到 broken
SHE'S d 歌真係太正

係
第一次聽到一齊唱個下真係共鳴感爆燈

第一部masquerade聽聽都好上癮

誠意推薦 SHE'S
全部都勁好聽

通常星期五放工返到屋企就有熟肉睇

我都覺得似係咁感覺呢個劇組好似鍾意呢啲剖白心意嘅情節

始終都係唔死心，錫嘴角都好啊副cp都錫左啦

佢呢句真係正到痴線
同埋佢啲歌詞都寫得好靚

仆街要死啦

好*

一講佢細個就會諗起呢張

嗱就係呢個時期比女飛啦
笑死

呢張唔係拍劇影架咩

估唔到 但係其實都町得過

赤楚呢個look

唔同樣嘅

某一篇訪問嚟套圖影得勁靚勁受
上個post有呀

個側面好靚
好寵溺feel餵安達食嘢唔想虐啊

點解好似個身高差越嚟越大
黑澤：好想養安達一生一世
覺得安達咬完又會成咀都係cream 黑澤幫佢抹咀
嗚啊甜到漏

安達好似變咗170咁

忽然覺得救生衣造型
其實係因為令赤楚寒背得冇咁明顯

安達一直企過d再拱前加寒背會差好遠，好似ff個時一個貼晒張枱坐直同一個離枱遠拱前，就會睇落矮d

真係check返先知赤楚178

係台灣日劇PAGE到啲台妹話安達自從有左黑澤之後食飯唔洗抹嘴 出街唔洗開門 黑澤幫佢做哂
然後佢地FF緊安達沖涼係咪都有黑澤幫手

嗚啊
鴛鴦浴

殘廢餐

之後應該係咁

甜！

第二張赤楚特登chok個樣出黎做乜

第一張赤楚笑到好似個D 對前途充滿希望既少年咁

笑得好可愛

第一張明明成個儍仔咁

2張赤楚都好可愛

佢個樣越睇越襟睇

係我錯覺定點點解佢哋個笑容越嚟越似

呢個係被反攻得既疲憊且滿足樣啊

呢set相我已經save曬落電話日日J

黑澤個眼神好撚sweet啊

日對夜對

呢張相町田好似化左妝咁好厚粉

條眉同個眼影(?)位？

張相俾人加咗filter啫張相啲色太鮮艷

全部都好打耳 黑安加烏冬

好明顯加左 filter
安達好似畫左眼線咁

想像到佢講呢句野

夜の密会

好得意

屌又打錯
靈感嚟自依度

召喚安達絲

啲飯自動有咸味唔洗食餸

甜到震安達著好厚

調味料

停唔到上噗浪救命好得意

(VIU肯買未!!) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 16

開定

好q
原本喺町田派嘅我開始動搖

我都係町田派但係唔緊要加入埋赤楚派

Why not both

好想養赤楚
佢真係好似隻小倉鼠

不需要分
why not both